一人一個免費溫書好地方

而家自修室仍然暫停開放, 我諗緊去唔去中央圖書館温書好
求推介

樓主咁弱智, 洗撚温書咩

m記 starbucks pacific coffee 美心

依個時勢仲出街, 樓主想中支那肺炎死?

以前會去各大學, 但而家大學保安好似嚴左好多同埋未開返?

而家多左好多收費自修室, 但如果你要免費, 我估大部份人都會叫你去金拱門同starfuck

自己屋企

HKU可以入

訪客可以入去HKU邊到温?

HKU SU building外面有D位坐，有瓦遮頭，吾洗card

你係咪未轉a/c???

人格分裂

吾你老母

啱

變態佬咪stalk我啦, 喺成人台成日見到你

？？？？？？？？？？